{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 비지트호텔(VIZIT) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 月曜日から木曜日までのチェックイン時にサンドイッチと豆乳を提供します。 ただし、現場の状況によっては提供できない場合がありますのでご了承ください。 当ホテルの客室には、英国皇室ローレンウィリアムズベッド、ネットフリックス無料視聴、ボボウォシュレット、ピュアハーブアメニティが備えられています。 基準人数以外の追加費用は7歳から10,000ウォンで、現場でお支払いください。 また、歯ブラシと歯磨き粉は提供され、客室内での禁煙と無料駐車が可能です。 無料Wi-Fiとノートパソコンのレンタルサービスも提供されます。 ただし、当ホテルはデザインホテルですので、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合がございます。 当ビジットホテルは、お客様の安全と快適な休息のために最善を尽くします。 また、入室利用案内はないとされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "サンドイッチと豆乳の提供はいつありますか？",
            "answer": "月曜日から木曜日のチェックイン時にサンドイッチと豆乳を提供します。ただし、提供できない場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室には英国皇室ローレンウィリアムズベッド、ネットフリックス無料視聴、ボボウォシュレット、ピュアハーブアメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "追加費用はありますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加費用は7歳から10,000ウォンです。現場でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ノートパソコンのレンタルサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "デザインホテルですか？",
            "answer": "はい、当ホテルはデザインホテルです。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内はありますか？",
            "answer": "いいえ、当ホテルでは入室利用案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 371
    }
}